王君馨慶祝生日都帶埋屋企賓妹，真係唔話得

兩個賓妹搭多兩隻大陸西 多元共融呀

grace同gem隔籬嗰個都叫大陸西？

Gem處刑技

呢2張會唔會好d

王苑之

居然係阿嗌最好樣

鍾舒漫髮線

NO

不嬲都令女

全部都不知道乜水黎

笑撚死我

靚左好多

右二好似呀GEM

左一好正 wow

個蛋糕應該係最正常

鄭中基都係度？

我信撚左

成陣老泥味
btw gem幾可愛

好可愛

個樣睇落心地好善良

好嘈

左一邊個

鍾舒漫個妹

倒奶

gem咁可愛既

乜王君馨同阿Gem咁熟？

上面左二火碳麗願琪黎架喎師傅

鍾舒祺好正

不過到最後都係簽英皇

呢個蛋糕好味呀

留名睇換臉

GEM真係清泉

( Show Blocked User - 紅魔連奴 )

仲要兩個賓妹都帶哂
佢都算唔話得

左二係邊位

左二唔係cookies果個kary咩

我一開始以為真係賓妹....仲諗佢賓妹都幾靚女

佢地又會識既

不嬲frd底

OK, 我選擇gem

gem我揀左 其他你揀

狙二:綠魔?

唔好同我爭ok?

左一 好似幾淫下

左一 Aika

左一係邊個? OK wo

唔好笑人啦 btw 唔睇留言 真係以為係帶埋賓妹

到底有人答到左二係邊個未

好似係dj黎

其實鍾舒曼幾正 有follow開佢

藝人耶撚之家？

佢兩姐妹愈搞愈撚柒

我想問眼最細 面反光個位係乜水

識簡梗係簡君馨

其實我而家對於到底有冇賓妹呢點好混亂

改左姓？

揀 ok? 我唔識字

揀 7-11

好多宇宙人

呢個post做乜撚野

睇完波罅 就見到隻核突gel甲
嘩

文盲 唔好怪佢